侵侵唔簽個bill會有咩原因

唔想傷害到中國同美國交際

貿易

咩動漫

冇 因為唔洗佢簽

timing
唔想個battle太快完

放心 9成簽，唔簽都阻唔到加得罪人民，與其係咁不如早啲簽

唔簽就唔洗指意連到任

有無諗過侵侵暫時唔簽並唔係因為要討好中國，而係想等中國簽左盟易協議先再簽人權法案？ 到時中國反唔反口都仆街。

比眾議院否決佢個否決囉

魔法少女花拉拉
我個囡囡姐鐘意睇

push

事實係貿易協議100%簽唔撚成
唔通因為簽唔成就無限期擱置人權法案咩on9

侵侵要個協議對美國有絕對優勢先會簽
而中共肯撚定一直遊花園唔會讓步

點解講極都唔明，眾議參議總統就係三權，二對一，總統無得say, 另外佢個貿易都係為咗大選，唔簽仲大獲過簽唔成貿易協議🙄🙄🙄你估中國咩，美國大哂嘅係民意囉